[有圖] 觀塘已經岀現多支(監控)智慧燈柱

我係觀塘人，由細到大都係觀塘長大。

心諗做乜撚嘢搞鳩我呢D觀塘人，一直都係齋睇連登，唔會留言，但係呢件事覺得事態嚴重所以要post出嚟。

最近發現物華街 ，觀月樺峯等一帶岀現所謂智慧燈柱。單單係一條物華街已經有四至五個燈柱。未知係咪運作緊。

[img]
[/img][img]
[/img][img]
[/img]

據立場新聞報道，智慧燈柱試驗計劃為期三年，會在中環和金鐘、銅鑼灣和灣仔、尖沙咀、觀塘和啟德發展區，分階段安裝約 400 支智慧燈柱，其中九龍灣常悅道、啟德承啟道和觀塘市中心，已有 50 支在六月底投入服務。

政府話智慧燈柱只係用作交通情況，氣象等...數據收集，但係呢個港共政府已經係誠信破產，我係唔會信佢。
基本上，硬件已經存在，要係系統入邊裝什麼監控軟件係好簡單事，同中國買就可以。

如果未來全港九都有呢一種死人燈柱就只能帶面具出街。去邊到，幾點，做過啲乜，都俾人影底，完全冇晒私隱。
講明啲，真係叫雞都俾比政府知道。

政府已經挑戰我哋自由嘅底線，而家再次挑戰我地私穩嘅底線。

根本政府就係想監控我哋。

可唔可以幫手救下觀塘人呀

觀塘人留名 點先可以殲滅呢啲燈柱呀？

好似無人知觀塘已經出現呢啲燈柱，好似冇人講咁

九龍灣都好多呀！

油黑個罩

721

好高喎 大佬

1988年的歌

試著說監控燈柱

推

凱匯大把架撐

監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱監控燈柱

803光復元朗
804觀塘拆燈柱

全部人帶面具，個樣係林鄭嚟嘅，高叫反監控

嗰區近街市 唔係新移民師奶就係阿婆阿伯 邊個識呢啲嘢
密切留意！！！過咗721再仔細研究！

觀塘聽聞一早已經有unofficial 嘅試點搞左好耐

痴撚線，格離個層樓咪比人影哂

個design 好蝗味濃

UG999Ly!!!!

唔識，但係咪鳩剪都應該得，點都中呱

個設計懶係扮自然同成棵樹咁，實情係監控市民用。

好心寒，好似睇緊Black Mirror 咁。

推，721見

亂接d線等佢短路大爆炸

先睇下支柱既結構

痴撚線

寵物好鍾意柯尿落d柱到

尿素剛好係植物所需要嘅重要原素

廢老會話行得正企得正怕咩？

光復觀塘！dklm

Push

九東人 幫推

白兵拍左條片講監控燈柱

圖片來源：白兵YouTube視頻

push

作工程師，我地最怕就係水，有時會有coating 係上面去防水，但點都好電一斷就gg